唔知幾時開始我個心keep住跳得好快...

好辛苦，我想佢跳慢d

冠心病就減肥啦

有無人可以幫我check下

我瘦底

不過少運動就真

有冇check過有幾快？

係咪跳到成個人感覺到會郁？

未check過

但係感覺自己心跳得唔正常，係好快死個隻

焦慮症

試過有一排係咁 好驚有咩病 最後去check完先知 係因為唔夠運動 食左幾日維他命E同運動已經正常返

係呀都有呀，成日個人緊張

係咪body check定係睇普通科醫生？我無頭緒要睇咩科

睇心臟科先

如果後生，通常唔係心臟有事，多數係焦慮症啲身心症狀，最好揾精神科醫生食藥

不過都唔洗咁擔心，焦慮症輕微野黎，食啱藥會好番

我有個方法
可以令佢唔再跳

我反而係跳得好慢
係休息狀態下 成日keep係50-55/ min 有時深夜四十幾尾都試過
做運動 or 普通活動緊 就會正常返
試過有次瞓醒 度過得38/min

普通醫生 係順利邨 丁家柱醫生 真係好好既一個醫生 住屯門都特登去睇佢 $300有找 非打手 巴打都可以試下其他 如果真係越嚟越嚴重就即刻去急症室

之前都係咁，跳快跳慢，屌佢老母 , 做番運動就無事

有無手震腳震
食極都廋
可能係甲狀腺亢進

屌係呀，我體型瘦呀，手偶爾搬完重野會keep住震一陣

之前試過有一排心跳keep住8x-9x
之後做番多少少運動，游下水
然後正常番變60幾

去邊check好

我六月頭開始心悸、心跳快，頭暈眼花，發病時會有驚恐情況，有次就黎暈低入左急症，再係內科 check 過無問題，甲狀腺都正常。

之後睇中醫，佢話好多人有類似病徵西醫又係 check 過晒咩事都無，其實係交感神經失調，係壓力引起。我食左中藥，有改善，不過佢講明係長期調理，起碼幾個月至一年。

利申：每日都頭暈眼花，不過情況一日比一日好